有冇人真係見證過迴光反照?

姐係類似一個病人昏迷左好耐或者食藥食到迷迷糊糊左好耐 總知情況比較差啦
突然之間有一日好精神 可以同屋企人傾下偈 記得番以前好多野 甚至開開心心食埋飯飲埋茶咁
但結果個一晚或者過兩日就走左

想聽多啲呢類型既故事

係講好左數

比返預定時間佢

成日見
不過唔係個個人都會

點解成日見?? 你係醫院做野??

我女朋友隻貓臨死前, 突然好精神咁圍住屋企行左一個圈, 之後訓左落我女友手臂先過身

人就唔知
我認真講既以下 唔好笑
我之前養狗 晚年佢都唔點郁（14歲）
有一晚佢好活躍 跑黎跑去 有精神好多咁
之後我就出左街
出到一半收到家人電話 佢死左
我返去睇 佢死個樣好安祥 唔講以為只係訓著左

點解會出現呢種生物機制咁得意嘅？

類似既試過, 我阿嬤去之前一個月入過醫院, 我去睇佢已經好虛弱, 但之後又無事返左老人院一個月左右就去左

我啊嫲
試過最尾失禁，入左icu
但突然好精神，咩事都冇出返院
陪到我地全家食埋啊爺餐生日飯
跟住一兩日後又失禁，然後入返院，最後走左

有個小朋友洗左好多錢砌咗部電腦，不過佢長期有病一直要係醫院出出入入砌咗一直都冇玩過，有一次佢突然昏迷醫生都話準備定佢會走，三日後佢醒咗一味話要飲可樂，醫生幫佢check完乜事都冇，開開心心返屋企玩左兩日gta就真係走咗 sorry for 1999

google terminal lucidity
外國有人研究過有文獻既

古人話有迴光返照係真既

會唔會係傾好左俾佢地精精神神咁做埋最後想做既野
跟住安心走

咁應該升係福氣黎